其實平時冇睇開波又買波膽果d

同賭運有咩分別
你話追開果d估到賽果唔奇

利申 好多fd冇睇波又中波膽

葡萄牙

買波都要攞牌

要求投注站考下啲人有冇睇開波先比佢地投注

係曼聯對狼隊既比賽中 為狼隊射入關鍵一球既係邊位?

戇鳩
賭博賭博
博博下架姐
咁執著有冇睇開波把撚咩

其實都係睇運啫
睇開波都唔會諗到決賽4:2啦

睇得多就買中？
你買黎睇下？？

估唔中姐 基本概念都有啦下化

賭不嬲講運 咁執著做乜 反而你所謂既識睇波限制你贏錢機會

你有冇基本概念？
今屆有冇中過波膽？

我唔賭錢的